{
    "quizDataSet": [
        {"question":"特徴的な額はアップルドームと呼ばれる、公認された犬の中で最も小さいメキシコ原産の犬は何でしょう？","answer":"チワワはかわいいですね","a1":"チワワ","a2":"スピッツ","a3":"ワンコ","a4":"ワンワン","correct":"チワワ"},
        {"question":"ロス・オブ・コンタクトやベント・ニーなどの反則があるスポーツは何でしょう？","answer":"競歩って不思議ですよね","a1":"競歩","a2":"マラソン","a3":"棒高跳び","a4":"走り幅跳び","correct":"競歩"},
        {"question":"日本に生息する2種類のヤマネコとはツシマヤマネコと何でしょう？","answer":"イリオモテヤマネコはかわいいです","a1":"イリオモテヤマネコ","a2":"ガルミッシュパルテンキルヘン","a3":"シャモニー","a4":"コルチナダンペッツォ","correct":"イリオモテヤマネコ"},
        {"question":"日本の村としては、人口密度は3番目、人口は最も多い、沖縄県の沖縄本島に属する村はどこでしょう？","answer":"よみたんそんって読むのすごいよね。","a1":"読谷村（よみたんそん）","a2":"登別市","a3":"富良野市","a4":"札幌市","correct":"読谷村（よみたんそん）"},
        {"question":"英語で「花びら」を表す言葉が由来となっている、炭酸飲料入りペットボトルの底にデザインされている加工を何というでしょう？","answer":"炭酸飲料で爆発しないようにそうなってるよ","a1":"ペタロイド","a2":"サガルマータ","a3":"キリマンジャロ","a4":"マッターホルン","correct":"ペタロイド"},
        {"question":"1925年にアメリカで制作された、チャールズ・チャップリンがロールパンを使用してダンスをするシーンや靴を茹でて食べるシーンが有名な映画のタイトルは何でしょう？","answer":"チャップリンは面白いね","a1":"黄金狂時代","a2":"コビトカバ","a3":"ボンゴ","a4":"オカピ","correct":"黄金狂時代"},
        {"question":"ポルトガルの詩人ルイス・デ・カモンイスの叙事詩『ウズ・ルジアダス』の一節を使用した「ここに地終わり海始まる」と書かれた石碑が立っている、ユーラシア大陸最西端の岬は何でしょう？","answer":"ロカロカ！！","a1":"ロカ岬","a2":"スパム","a3":"ハム","a4":"ベーコン","correct":"ロカ岬"},
        {"question":"左翼には高さ３７フィートのフェンス「グリーン・モンスター」が設置されている、MLBのチーム「ボストン・レッドソックス」の本拠地球場はどこでしょう？","answer":"フェンフェン！！","a1":"フェンウェイ・パーク","a2":"アンパッサン","a3":"ツークツワンク","a4":"キャスリング","correct":"フェンウェイ・パーク"},
        {"question":"『スカイウォードソード』『ブレスオブザワイルド』『時のオカリナ』といえば何というゲームシリーズのタイトルでしょう？","answer":"時のオカリナは神げー。","a1":"ゼルダの伝説","a2":"ピラニア","a3":"シシャモ","a4":"ピラルク","correct":"ゼルダの伝説"},
        {"question":"弓道で矢を入れる筒を「矢筒」といいますが、アーチェリーで矢を入れる筒を何というでしょう？","answer":"筒に名前がついてるのって不思議よね","a1":"クイーバー","a2":"アーカンソー州","a3":"テキサス州","a4":"イリノイ州","correct":"クイーバー"}
    ]
}
